點樣既父母先值得令人尊敬孝順？

不論貧富 我覺得要幫仔女建立自信 等佢地知道自己係有無窮既可能性

辛辛苦苦養大你已經值得尊敬孝順（家暴，獸父，極窮人除外）